牛津大學疫苗出現不良反應 人體臨床試驗暫停

英國廣播公司（BBC）報導，研究進入最後臨床階段，阿斯特捷利康公司表示，由於出現了「無法解釋的病症」，因此進入「例行的」暫停狀態。

中國疫苗成最大贏家

中國疫苗公司有病毒原型DNA，要破解話咁易

習總冚家種咗未？